end clothing 夾運費

現加有個winter sale
聽日會截
因為好快無貨
有意tg我

未完咩?

唔係完左啦咩第一輪

現加有另一個sale

又係sale價再75折？

Only sale price

今日截